知唔知點解世衛而家先建議你戴口罩？同香港有關

前提：世衛受中國操縱

論證：香港正值革命，有國家不希望香港輸出「醫療道德及醫療正義」，如果有防Sars經驗既香港係防疫上比中國更幫助到國際，國際對於香港同中國既睇法會好唔同，所以中共需要預防。

結論一：明點解熱狗唔戴口罩？

結論二：NEW WORLD ORDER by 中共

而家香港示威過氣，俾美國黑人示威蓋過左風頭，WHO就馬上呼籲群眾戴口罩。呢個世界真係好垃圾